東莞失去色情產業三年後 有感而發

溫馨重溫 東莞失去色情產業三年後

訓唔著睇見上面個po 見沉左開個新 有感而發

見到post入面咁多有經歷之士真係倍感唏噓 當年有幸玩左幾年先比雜種個含家產掃

講番iso，第一去果陣真係好撚震撼...上到去開門成百條女排晒出黎比你任簡，好害秋 連望都有少少絲絲縮縮

睇左有d巴打講泰國 澳門仲有得玩，澳門首先絕對唔係東莞果種iso玩法 純粹垃圾
而泰國就有類似，但時間短 唔係無限q 又無東莞iso咁多招式玩，算半殘版 根本都係廢，仲要唔係個個場有水床 無水床根本唔撚可以叫莞式 叫iso! 叫做頂下癮算（其實都悶...係簡女果度去honey 1之類大浴場叫做場面好睇Ｄ有幾十條比你簡咁

至於大陸係東莞收皮之後淨係試過係淡水玩過類似iso既野，都係酒店簡女 女係有亦都多，但貴到核爆，舊時東莞500 600既女 淡水要1100至1400先有類似質素，重點係都係無水床玩，無水床根本唔撚算係iso (水床好多花式玩舊時iso)

講左咁多，搵番d舊相開心share下

花街show(即係一次過擺晒堆女出黎比你地簡) 成個動漫展咁 不過係可以任插cosplay既動漫展，當年印象中好多唔同節目助興，例如玩下行catwalk 你做客有支玫瑰花 睇岩就比條女 帶走上房 120分鍾無限Q 條女會有幾十招侍候你 有d場會條女預先比張卡你簡有咩招唔玩 玩後評分之類 唔明可以dl套 一路向西 睇睇

美寶 當年主場 特點係女質素ok 又夠多款 清純 厚妝 大波微乳高矮肥瘦咩柒都有
(後期可能出名左太多客都少左去)

k場表演

舊時上去玩真係好皇帝feel....有間野係走廊簡女幾十條一字排開兩行 問我地咩要求，之後我地細細聲話我fd想要識廣東話既，個死人經理即時勁７大聲叫出黎話：誰懂普通話！？成條走廊Ｄ女一半係咁揮晒手 好似操兵咁

又記得有次iso 入左房簡女，條經理帶女入黎介紹，一路渣波一路指著條女話佢地邊度邊度黎 特別好屌呀！ 佢就越講越開心 班女就笑笑口無乜野咁 但攪到我地勁撚唔好意思

順便一問 而家東莞仲有冇野玩 太耐無上去

有d野已經返唔到轉頭

Lm

我想早d出生呀

淡水邊到有得玩，跪求

仲有冇多圖

時不與我

做雞無樣睇

未出黎玩， dg已經沒落

生不逢時

好彩當年無跟朋友/同事去
睇完post覺得去咗一定會沉船

我差一兩年，屌，遲少少清檔我就有機會

想識廣東話
但問誰懂普通話

天堂沒落

大家都老了

笑左

這就是連登

more

當時sn iso真係好痴線

女神級都係600 - 800 玩雙鐘 iso

獨立豪華房侍浴一條龍

隔離post 有人話未玩過3P

其實去到東莞你只要俾多少少＄就有得玩

屌 淡水有得玩？
台灣淡水？

舊時咩價錢

唉 屌 果陣就讀緊書
無乜錢 見到個個禮拜都有團
前幾年先第一次去唱仁k
洗左2k幾 有d貴驚沉船無再去

雜種咁做，其實係針對用下體諗野既香港男人，減慢香港蝗化

我三年前返大陸做野，咩都冇曬

條女正到

而家個個整容假波

點解我咁遲出世
利申玩過哂

以前靚女任屌 而家落coco park 無人理

Sad but true

港女又串大陸妹又串 點玩

秦妹 再唔係俾心機搵錢

死雞蟲

強勢留名出現

依家東莞500蚊齋坐

Push

而家貢撚貴

唉

依家淫k貴到仆街 酒水又貴

而家大陸人有錢過香港人，就算仲有都要捱人白眼

7-8 年前600 人仔就可以揾到件超正既女， 之後就年年加， 其實已經冇咁正， 而家仲要已成歷史添

以前平又點，而家唔洗食咩
十足d廢老成日想當年🤷🏻‍♂️

成日諗以前點風光風流
我敢寫包單呢d人第日一定係廢老
畀仔女嫌棄

東莞經濟真係有港男一份

當年我老闆玩到連經理對波都玩

成佰人一字排開歡迎嗰吓真係好震撼

所以你地無資格吊廢老
根本當日物價仲平先比你性價比好抵玩到正女

好肯定你們將來一定變廢老

平時開呢類post實有班柒頭走入黎話係你窮先嫌貴....
今日唔見晒

btw
果個年代好撚多人沉船
我懷疑張相入面有人個仔已經成為左連登仔.....

當年太細個冇份玩

太細個無錢玩

記得當年幾十條女一字排開
一個一個自我介紹 每人介紹完自己都要自轉一下
有條女唔記得自轉一下即刻比經理屌
最後見佢好慘就揀咗佢

當年係玩4p, 去K場唱完, 再帶埋條女去桑拿, 再係桑拿叫女, 加多1舊搵多個學師, 就有3條女大戰, 實在太淫亂

好彩有生之年體驗過

屌,想試

邊有咁平 房錢都15睇人數除多少) 女錢都500 1q要1200 過夜2000 未計酒店錢 冇四星都唔去
真係好撚柒錢

屌 留名

最璀璨嘅時代

但點都好過而家ptgf $500只可以拖手仔....

拖到手都叫好, 仲有D毒撚俾人呃幾萬點數卡, 連真人都未見過

STRONG POST， 留名

太遲出世

沙嘴？早幾日先拉完 你夠唔夠膽去
我去開水x同金玉xx

有正宗雞蟲可以指教下 去澳門玩既攻略嗎

太遲出身
享受唔到

係無網絡的年代

其實哩件當年已經算中女黎

人地做雞就屌到人仆街
但叫雞就拍爛手掌求教學咁
連登仔

係咁架啦
自己嘅就要處女，人地嘅就無所謂
不過分開兩批人好啲

上次個雞蟲po就知連登好撚多雞蟲

好撚嘔心 仲有咩資料揀女朋友

4射? 去完無耐

不要再說了

好彩都有叫試過下

講起都好懷念，當年我08,09年開始去常平玩桑拿（仲要係次次單拖去，諗起都覺自已勇）,但其實已係高質桑拿女既水尾，嗰時每睇轉女都有2,3件好野，再後期幾轉先有好野。
玩過既女各式各樣，記得有件高挑正野$1000定$1200當年算貴，但高質你點玩都得，有印象係因為嗰次天氣凍到開暖氣都凍。又有次正常價食到另一條高挑正女，竹筍波pink lin, 最衰嗰次吾爭氣口爆完第二q扯吾起冇屌到 冇留contact搵吾翻佢好後悔
桑拿最正係服務務，奶腳趾，冰火含拎 仲有好多意想不到既服務，K我反而麻麻

亦都後悔二千年頭冇跟團上去玩，嗰陣係真正天堂

自己玩女就得，女人一定要處，但女友唔比又話人扮野

不喜勿入 無需要鬧交

當年有幸去過一/兩次
簡直係人間天堂

唔奇呀
睇下大陸妹拍拖個post 肯定有d 係支那雞老母個仔

當年跟朋友去黃江太子
嘩 多女到你想行多幾轉睇定d
但我記得皮費2千幾
原來巴打果d咁平

但莞式真係你班仆街連登97後小學雞唔會明
不過我去都係尾水 未玩過巴打果d動漫展

所以呢，中國GDP點可能仲有年年6% 7%升幅？？

成個post都有浸廢老味

屌當年十八歲諗住去點撚知早兩個星期掃撚曬我
屌你老母 雜種

桑拿我都未玩過動漫展，淫K就就試過。但早期深圳d叫雞村都有甘既效果，成條村衣食住行都係雞，遺憾未去過

生不逢時，乜都未玩過

女人本來就係雞 只係有分公家雞同私家雞

死雞蟲
雞蟲與雞都是賤種

成班中年鷄蟲

家下係香港D141, 大把後生仔只係玩D中年老雞

當年點樣點樣我唔講
iso已經成為歷史
好多人問我邊到仲有
我可以話唔會再有

所以大家唔好浪費金錢
如果模擬就去指壓
唔多唔少都似係無水床同唔係後生女

至於淡水
有就有 但好撚貴同埋無水床

你咁諗cheap過真係做雞既女人
揀男人首先唔會揀雞蟲
第二就係唔會揀你呢啲當所有女人係雞既男人

大把斯文靚仔著晒西裝去富士合宜啦

遲出世

Hi

唔想玩141同掃樓

有男人唔叫雞？
真係好 活係自已嘅世界 你嘅世界一定好純潔

去東莞探親都會凝住啲堂妹做過雞

要還架仆街......
遲下就到香港折墮，愈黎愈多後生女做雞就知咩事
唉.....

香港不嬲多 係本地做嘅其實好小
多數跑海外 澳洲最多 一個月有二三十萬以上

早D丫嘛 我識個fd 16歲已經去

300坐 上房300 100房錢 不過而家唔上得房 打緊風

成班廢中係到回味,d蝗多左咁多多得你班垃圾搞出來

好在見過車尾燈
第一份工果陣2-3個星期就claim公司車錢去

4射要1000上房咩 好似幾舊水

BETWEEN， 東莞係邊年收皮?

依家唱仁k下下都要洗兩三千
屌 我識番上去玩既時候 東莞已經收左皮

食色性也

仁k都要早期先好玩，後期d女已經俾港男柒頭養串哂

東莞常仔有冇玩過商業大街木人巷？
悅華，麗華兩間酒店？
之後先係雄獅，森林
係森林先有花街，其他場先學
你地講美寶，匯美匯華，君仔已經中後期

有幾條戇鳩不停負皮
又要睇又唔撚鐘意

直接上房睇你幾撚時俾ko 爆門

係咪講緊過夜

應該係傻閪黎

雄獅印象中好多幼幼 同美寶兄弟場黎 有次美寶大裝修全部人迫晒去雄獅

當年色情產業將東莞經濟推咗幾高

我就係後期，幼幼見過少量

師兄邊度有尼d

Hg

果陣聖誕有catwalk show 睇啱嘅比枝玫瑰佢

習大大 ho ball🤣

唔比大陸妹做雞仲話推動內需

當年D廣告

有次去完iso仲中埋獎免費dup埋骨

以前120分鐘無限Q
依家per Q

風水輪流轉，過多十年八年，係啲支那佬落嚟屌港女閪架啦，唔好同我講支爆，你個閪爆佢都未支爆到

一直都屌緊啦

lm

仆街到時區區都深水埗咁

唔怪得老豆成日返大陸做野啦
屌
俾著我去實上癮
可惜啊
依啲做皇帝嘅虛榮征服感喺香港點會有

有wechat 嘛

成班老野想當年
我想嘔呀.jpg

當年有一次我記得去水圍，＄300 2Q，做完一次隻雞話要加50先再做，我即刻捉去經理來投訴，最後唔使加錢，後來我第二q嘅時候軟晒，佢仲主動叫我除袋，後來我出嘢是自己掹返出來，如果唔係我中出佢都冇辦法

屌03年未夠秤架wor

俱往矣！！！！

當年救蟈精兵，有邊個唔記得CP同三沙，點樣由235玩到567，再變到今日123，仲未計冥紙介！！！！

當年SJ未到7pm港女$1000已經可以帶三個新淨靚靚飯盒ON無限啦......(聽朋友講番乍！！！ )

俱往矣！！！！

當年救蟈精兵，有邊個唔記得CP同三沙，點樣由235玩到567，再變到今日123，仲未計冥紙升！！！！

當年SJ未到7pm港女$1000已經可以帶三個新淨靚靚飯盒ON無限啦......(聽朋友講番乍！！！ )

屌新移民都係港女

昔日光景不再

以前

以前入條髮廊街都大把女主動送波餅

未比錢已經嘆左

[/quote]

叫雞=係用自己既錢去買享受, 好似D人玩HIFI買玩具咁
做雞=係為錢出賣自己最珍貴既野
兩樣野黎, 唔好亂屌

[/quote]
唔得wo師兄

唔戴咗夠薑

真勇

其實當年有d 19場真係可以加錢咁玩

仲有個場記得專供15歲以下女 11歲都有， 比人玩 幾陰公 無去過，聽聞好快掃左

唔得wo師兄[/quote]

巴打我又要 thx

唔得wo師兄[/quote]

而家Ok la, 師兄

真係全部都係雞

呢班撚樣照計都係中年到
就快連大陸雞都玩唔起🤷🏻‍♂️
成日懷念幾廿蚊食快餐🤪
仲有大半世人點過

上次上水圍食已經300

呢到幾都懸殊
有巴打就穿州過省咁去玩
玩到去新田飛地

雖然以前冇玩過，但見過啲場有女神級幼幼300蚊已經可以無套中出

所以佢咪冇女要上東莞囉

當年真係好多野玩，我玩過既：
中山淫賤賓館，100/Q
中山企街，150/Q
又係中山既淫賤溫泉，300/Q
下川島，200/Q or 400/Day
三沙一水果D已經多到唔講
長安淫K賤男團節目都做過
仲有D135制既場，可以叫晒D女來座都係每人幾舊……

諗返都好

巴打我又要 thx [/quote]

我都想要，

thx

我都想要，

thx[/quote]
啱啱禁錯野quit 左 加多次呀thx巴打

唔得wo師兄[/quote]
同求WECHAT

唔好咁啦，再咁圍爐落去
驚有人睇唔開學d𡃁仔砍掉重練

十幾廿年前你敢去到下川，真係Bigstud個乍救蟈前輩了，失敬！！

BTW玩到可以係135咁既場派街坊，係咪老前輩成鳩日想當年口頭禪：留精變留情，玩到有家的感覺了？？？

去d非港台人熱門地方
有當地熟人帶
350蚊已經玩到學生妹過夜(其實三舊水，見我香港人加50，不過都低)
摸大腿有腳毛

下川島我都去過,個陣話好好玩, 海灘靚

原來係玩女, 一上岸條街已經好多女, 上到房, 電話即響問要唔要人陪
酒店樓梯口已經有幾條女係度STAND BY,
落街一堆堆,

你想游水, 好呀, 首先水泡要錢,入場要錢,
入左場就有得揀女, 陪你游, 最出名就係夜游, 搵大球場個D大燈射住個海俾你落海同條女互摷..

目測成個島起碼600個囡囡以上.

識玩搵archeuk1

痴痴

下川島位於中國廣東省台山市南部，川山群島西部。面積98.68平方公里，人口1.68萬人。著名的旅遊勝地，有“東方夏威夷”、“中國普吉島”、“廣東芭提雅”之稱。島南部的王府洲海濱旅遊度假區為省級旅遊度假區。

《台灣男人蜂擁而至大陸一島成荒淫島》講：

位於廣東外海的下川島，島上聚集了二千多名來自大陸各地的妓女，除了慣例提供的性服務，各種荒淫的玩法，也應有盡有，甚至到附近無人島上裸泳、大演春宮秀，女孩們也奉陪到底。

這種具有日、韓特色的"代妻"服務，每天只收人民幣四百元，近年來成為台灣買春團的熱門路線，每年近十萬人次的台灣男人湧入尋歡。本刊全程隨團採訪下川島，現場直擊。

距離飛機起飛還有二小時，舊年才剛退伍的小張，果然聽從領隊行前會的交代，準時到了機場等候。看我胸前別著同家旅行社的牌子，從苗栗北上的小張，趨前跟我搭訕，他講在軍中服役時，就對下川島久聞大名。

買春團識途老馬多

越係識途老馬來得越晚。已參加過二次"下川島五天四夜遊"的小鄭，一來就和領隊熟練地攀談起來。睇吓我們這群菜鳥，卅八歲的小鄭不禁得意地講："這係我今年第三次進攻下川，上一趟去玩了三天，打了廿一炮，這一次一定要破紀錄！"大家聽着都笑了；嫖客間感情的建立，真嘅十分神速。

談笑間，團員陸續來到。一位老先生在遠處張望了一下，隨即揮手和領隊打招呼。"不會吧！"我心裏暗暗叫苦，七十歲的老先生也要去，"不會鬧出人命吧？"看到我訝異的表情，領隊拍拍我的肩膀講："人生七十才開始。"位於廣東外海的下川島，近年來在台灣買春界聲名鵲起，每年有十幾萬台灣買春客慕名而至。標榜"一人一室"的"下川島五天四夜遊"，團費不到新台幣一萬五千元，台灣北中南每天就有三、四十個團出發，其中不少係上了年紀、食髓知味的識途老馬。

相見歡牽手進旅館

由台灣飛往澳門，經珠海乘四小時的車，再由山嘴碼頭搭快艇進下川島；五天四夜的行程，對體力的確係一大考驗。

從山嘴港開往下川島的船，無論係平常或係假日，都係班班客滿。不怎麽大的候船廳，擠得水洩不通，清一色的男性遊客，手提着簡單的輕便行李；一旁的小販，說著生硬的台語，向遊客叫賣着台灣檳榔。

一名嚼着檳榔的肥胖台灣人，故意用台語大聲向身邊的友人講："怎麽這樣久，到嗰度全身都軟了，還有力氣做？"整個候船廳的人都笑了。

大約卅分鐘，船到達下川島獨龍灣，一輛輛在岸邊等候多時的中型麵包車，將遊客一批批載往度假區。車子開到"王府洲度假區"門口停下，許多遊客一下車，就有熟識的小姐撲上相擁，彷彿情侶久別重逢一般，隨後手牽手進入旅館。

妙齡少女在媽媽桑的帶領下，成群結隊直接上酒店敲門促銷。

下川島走低價路線，淫客往往會一次叫上幾個小姐，大玩一對二、一對三遊戲。

度假區化身大妓院

我們這些沒有人迎接的遊客，則係被一群群年輕小姐與媽媽桑圍着，不一會功夫，幾乎每個人都招架不了，各得其所。不過，也有幾名沒挑中小姐的客人當場抱怨："小姐都長成這款，叫我怎樣吃得落去。"一旁的導遊立刻上前安撫講："下川小姐的姿色可能比不上珠海的，但係都很敬業，想怎麽玩都可以，挑一個試試就知道了。"

王府洲度假區內簡直就係一個大妓院，飯店內供客人欽點的小姐，提供廿四小時的"全陪"服務，除了"慣例"提供的性服務外，還要為客人按摩、洗衣服、收拾行李；若係客人興起想到附近海灣垂釣或裸泳，女孩們也要奉陪到底。這種具有日、韓特色的"代妻"服務，每天只收人民幣四百元，遇上非假日，還可討價還價，難怪台灣的買春客趨之若鶩。

台灣客到大陸各地買春並不稀奇，但下川島肆無忌憚的玩法，卻在買春客間留下特殊的口碑，也成就了下川"荒淫島"的名號。

充當"代妻"的小姐，除了提供客人性服務，也為客人洗內衣褲，完全滿足嫖客的大男人心態。

肯花錢咩都能玩

才第二天，就有些精疲力竭的小陳，竟藉口："天氣太熱，所以剛才在酒店門口叫了一位小姐到房間，邊看電視邊叫小姐幫我吹喇叭。"另一名已連發十次的李先生，儘管彈盡援絕，可係心裏又癢，索性替友人出錢叫小姐，自己則躲在衣櫃里偷窺友人做愛，過乾癮。

台灣客在島上荒淫的玩法更不只於此，只要有錢，在房間玩起3Ｐ（一對二）、4Ｐ（一對三）遊戲的大有人在。酒店媽媽桑講，上星期有一位台灣客人大手筆，一次叫了十六個小姐服侍，過着像皇帝般的生活。

由於到下川島淫亂的台灣客，五十歲以上的佔了絕大多數，縱使藉助藥物，也往往後繼無力；為讓這些"歐吉桑們"不虛此行，來自四川的小魚兒講："只要係點我的客人，我都會跟他們玩‘冰火五重天’，首先嘴裏含一口熱茶，再幫他們吹簫，接着馬上再換一杯冰水，朝着男人的‘那話兒’一口含下，如此的熱脹冷縮下，叫他們不射也難！"

而家重有？

有都低調左好多啦, 台仔玩到出名都已經係好多年前,
個陣去真係幾條友想去睇下點解講個海灘咁正, 點知去到先知咁Q正斗..
但個海, 又要收錢,仲要游一陣已經有野咬咁成身痕, 可能精同閪女多.

老實講，多年前既大中華救國xx我都曾經出過post,賤碧我都同佢食過一次飯，老屎忽既野就算把啦，不過以前我都睇好多佢地既文跟住去玩咁既，都幾過引架

大陸點同呀，十個大陸女人十個做雞啦

呢個師兄有好嘢

連登比高登低質真係好有原因

性城

認真
唔計錢
依家去澳門有無相同效果？

完全唔係果隻味道，要玩莞式就要自備水床搵v7妹啦

澳門俾幾千蚊射一次咋喎

我都想要，

thx[/quote]

無 澳門唔係果種玩法 簡化左8成

唔驚性病咩

雞蟲冇資格反共

樓主奶左野未?

我都係咁話

時不與我

你都戇撚鳩。

玩得太開心要還架，而家對扑野已經無晒新鮮感。連叫雞都唔想，果種空虛同失落係去玩過至清楚既

以前搵得唔多覺得貴，都係跟fd上過幾次

而家有錢玩唔返，最重要體能無以前咁好

有野就講 係到戇鳩戇鳩 想表達咩

雞蟲就雞蟲啦
分得那麼細

好想知依家邊到仲有得玩

羅湖口爆場算啦你

冇人講倉女
跟你全日$500

師兄有冇去坦州啊，百3蚊幼幼，重係靚版小雪咁(小雪已經夠靚啦)，由於初經人道件件對工作熱誠多水又多汁。

我去果陣已經600

當我信有呢個天堂時就話收皮 CCTV

就係哩段 cctv

冇玩過真係人生一個遺憾

呢種最啱連登獨撚，唔駛飲酒唱k,唔係出來撈的，跟你全日想玩乜都得嘅ptgf，諗下呢個景象

當年join香討D團去

屌

90頭出世表示生不逢時

九叔

回味

由水圍玩到落沙灣同CP，而家真係去日本玩好過

90 後窄d 啦
岩岩出來做野就皮已收

連登真係好多細路仔

.... 而已係現在進行式啦

深圳格離呀！！

不過去過幾次，到係貴到嘔，一係熄哂燈。

cocopark o的女隨時有錢過你n陪，而家去親都係圍內同friend玩下算。

見對家毒撚，你估條女唔識西面，放飛機？？

仲記得2003-2006年，成日用d仆街同事上去玩
最記得係第一次上 章木頭三正半山，
上到去又自助餐，又去花街揀女，手快冇手慢冇
跟住食嘢唱K飲酒抽水，晚一兩點行過隔離就扑喇
房同房之間仲有門可以打開，方便走鬼，走鬼時可以換成男男一間房、女女一間房。夾得好嘅話，扑扑下男男男男女女女女一間房，床頭屌到床腳再屌到門口，8條肉蟲、紫醉金迷

班憤青細路 佢地再大多幾年就會發現自己都係廢中之一架喇

倉女就咁，以前係龍華玩果陣時，一係就係某條街既髮廊搵女，一係就去D民居果度搵(有比人老笠既風險)，因為係跟雞頭上樓搵倉女。而家深圳地鐵站行上少少都有架，不過果邊比人老笠機會大。

當年初初上去，岩岩開始香港智能電話普及 上面仲係用緊Ｄ功能機，我渣著部cheap雞 samsung 機係咁同Ｄ女自拍佢地既驚奇又合作 根本果個時候d女大部分都仲係勁純 你毒撚都唔會比人西面嫌棄嫁 後期就唔同晒啦...

好似好正
而家仲有冇?

真係好正甘
90後既我淨係試過係香港玩，一晚未計扑都要二三千

老實一句，要做大爺仲可以真正冇落格一晚扶貧真姊妹，孖妹甚至母女，呢D機會真係當年至有，所以好希望支爆快D到！！！！

(以上係聽我朋友講乍！！！ )

細個返鄉下見到周街都係女
個個長腿大波
依家返鄉下行成日都唔知見唔見到十個靚女
搞到我鄉下都唔想返

雜總仲有排做呀
睇死下屆20大改黨憲可以連任

我都未撚玩過 屌
無限q好撚吸引

當你後生，咪兩下起三下止。。。
唔通食定藥玩鳩條女咩

唉，生不逢時

以前細個同屋企人去下川
沙灘酒店全部髮型屋
入面

上年Take科Current issue of supply chain
個Prof講到東莞時好感慨
[我覺得將東莞GPD下降歸究於打黃 係對東莞好唔公平！ 唉 Damn it 好後悔當年無上去見識下 ]

屌7佢老味雜種狗

掃晒廣東搬晒去上海

呢個真，上海仲有呢d場，但花街就冇，最多都係射人牆
有水床、12點前收檔、差唔多1500人仔

上海邊度

所有男人都應該支持支爆

巴打有冇詳情9

有邊個國家想人地知道自己以雞立國架，
當年大陸仲未發圍，
壹周刊已經報道過一車車旅遊巴日本仔，車去dg 叫雞，
仲係好似唔知國慶前後定點，
大陸掉轉頭幫手冚住單野，
而家再出呢啲新聞，包保成個區黃業都要收皮

所以咁多位未經歷過當年dg 風光嘅巴打，
趁而家秦國仲有得玩好快啲去啦，
而家果面已經比以前低調左，
難保過多幾年變到大陸咁

雞呢，就一定有得叫嘅，
但係有冇以前咁好玩就難啲啦

女支，妓也；女票，嫖也！！！

跟第一維撚黨媒毒果壹仔J民瀆？？食色性也既野，尤其金錢交易下，一定有賣先有買囉！！！

低調左係咪秦王喪事ja

hg 即係邊度

share

我相信有大部份男人都係咁諗 !
只係唔出聲而已

秦國定越南好玩

常平7pm, 咩叫死城，這就叫死城！
左上角美而登，下面黑色一片都唔知乜撚回事，即匯美行去新世紀，係咪冇人住？連舖頭燈光都冇(成幾萬平方米得幾棧燈)

整多一張，真係好撚震撼，强國人果然係閪中之閪，我估全支那都係咁上下，窮到連燈都唔捨得開。

成條中原街變左做死城？

未試過，真遺憾

想要識廣東話既，個死人經理即時勁７大聲叫出黎話：誰懂普通話！？

唔明點解掃

係君悦同匯美夾住嗰條街，一路打落去新世紀都漆黑一片

再影多啲
巴打影既第一手資料最有價值

絕對無, 有錢都無以前質素靚女, 亦都無服務

我(朋友)06年出度, 深圳三沙一水, 羅湖村可以120蚊屌一條好靚嘅17歲幼齒大波包埋房錢。當時, 常仔啲女正過深圳。澳門嘅係正過常仔嘅精選
我(朋友)人生中親眼見過最索嘅女就係澳門場。當時18個水池, 真係有一百條女, 一百個當中有幾十個食得落, 有十個係好正嘅, 當中有三四個, 我唔相信我正常交往係可以溝得到嘅女神級
而家, 不了

咁d 女去左邊呢？

澳門靚女係多既 因為貴
但問題係服務完全唔係東莞當年果皮

其實我打錯不過睇番又幾好笑廢事改

其實舊時有個場一入到去成間野都係可以扑得既 經理 企堂 收銀 帶位
類似玩角色扮演咁既心態
即係前台同你收錢果件都係有價既 可惜無耐就執左

追晒post，我估樓主應該同我差唔多同期上CP

我自己就2010年中開始上，最後一次係2014年農曆新年前，果晚個場（好運）連埋我同行的friend得3條友

我第一次上CP就係去美寶，頭幾次去真係好震撼，但之後就都慣左了。而其實去到2012年中左右就真係少去SN了。2個原因啦：1）遇到啱的囡囡我自己都鍾意翻食，所以好多時熟落後就同d囡深圳私約慳時間 & 感覺安全d，2）SN越來越貴，我第一次去美寶時行5、5.5、6全包，之後加到幾多玩開的都知係幾誇張。

Anyway，CP SN的無限Q + 一定可以口爆係真係好吸引，我自己回氣快，每次3Q係基本盤（口爆 + ML + 夾腸夾爆 / HJ )，間中4Q，5Q都試過幾次。

另外最同意係CP囡的種類多，我自己係巨乳控，真係全靠CP先搵到咁多大波妹。美寶288我估樓主去開美寶一定識，其他例如美寶282、232我都玩過。仲有海霞260、滙美16、天倫滙美769、好運189、樟木頭恆美321（621）、唔記得乜美的81等等。

最後互動呢樣野又係好正，一囡價錢可以玩2個

可惜我只係SN玩過一次兩王兩后，反而喺其他地方就玩過三王王后、兩王一后、兩后一王、三王一后等多P組合。

288 有D印象 不過搵唔番張相

得番158張車頭

話說到今時今日仲有一條美寶桑拿妹仲係我wechat度仲傾到計

好易沉船

唔知佢而家點

其實有無諗過係兩班人黎?
日日叫雞 唔介意女朋友唔係處
利申:未有過女朋友

佢係on撚9 ,但你講野都係搞笑。
男人談生意應酬唔clubbing唔通對望打飛機咩？ 越係有錢越大生意就玩得越豪。
扮哂毒男怕老婆女都唔敢掂你估邊撚個敢同你合作？

d毒撚 同未見過世面既通常都係講埋哩類野 唔洗咁激動

相熟經理已經轉行賣保險

仲記得當年去常平開間房，然後去左一間類似女女休息室，佢地叫倉嘅房揀女。我就揀左對孖妹，個樣真係90%一樣，都係6魚，上房3p 玩足兩個鐘，兩條女雖然波唔大，但粒lin同西都好粉嫩，睇佢地應該得16、7歲，人一世物一世，真係好撚柒正

點解果時
我未學壞

乳神巴可唔可出多d日本巨乳風俗店report

係友實在太天真了
識大把人係女朋友扮晒乖乖仔唔偷食既樣
出去食得最兇

LM

好似話係印尼

當年長駐東莞，一個禮拜二/三晚浦三正半山

定力少D 都沉鳩梗呀

有冇話印尼邊度有野玩？

去到2000年轉戰大朗桑拿，還記得911當晚就係房睇新聞既，個場好撚大，有游泳池。久不久就攪下三點式之夜，泳池邊揀女。

人生人第一次炒車，就係去完桑拿之後，腳軟軟又落雨，一嘢撞飛兩件

好似好好玩咁

2010年左右去大朗仲有野玩，大朗天域XX唔記得叫咩，打電話約定個經理，東莞車站有車接送
果陣通常4個兄弟一齊去，入房等女女，一輪十條女左右，睇岩唔洗叫住，記低number先，通常睇三四十條女就揀到，但都好難抉擇，因為實有約個睇中
價錢記得係5 6 8，4人去可free房錢，仲要係互動房，可轉女！

記得有次揀左個身材好正，170左右大波大pat腰幼，佢開始跳舞比我睇，之後未開波佢問我叫埋佢表妹得唔得，話佢今晚未有客，我問佢咩樣，佢話無佢咁高，但身材好好，咁我都ok，入埋黎，真係好好身材！
果冷唯一一次成個皇帝咁，講緊埋單千五人仔，可惜而家真係無哂....

上年去過三正半山 好清幽

咁而家想玩係咪只可以過大海，141個種個FEEL差好遠

我都去過次天域 嗰次大夜得學師揀

btw cp桑拿 有時撞到d平價好野好正，有次匯美定匯華揀左個高挑竹筍波pink Lin, 可惜冇留contact，之後揾吾返

大朗內傷

泰國會好dd 澳門太貴

真係幾好環境

同路人。。

三沙一水又死，
沙灣又死，
常仔又死。
冇玩好耐了。。。

我想叫雞 我想屌閪呀

仲有冇老馬識途呀

當年小弟財力有限，東莞太遠去唔到，但有幸玩過三沙一水，好懷念246

我都想，宜家有錢冇門路。。。

838就係我破處既地方.

838收左檔十幾年

😅

水都好玩啲

18

反而澳門啱啱有網上酒店女個陣就正， 有樣有服務過夜算平

鄕下係水圍，記得細細個係屋企望去對面屋，見到對男女啪啪啪

姓莊？
水圍邊度，有冇房出租

巴打

咩叫iso?

依家d女去晒上網做主播搵錢喇, 仲邊有女下海搵呢d皮肉錢....
好彩我都算半個廢老出世得早, 落過838,後期水都888都去過, 去過cp 兩三間sn, 三沙都叫做去過兩沙, 258 又唱過, 雖然我去個陣已經算後期, 不過試過都算冇憾了, 依家乜Q都冇得玩.....

仲有冇類似既野可以玩到 90後冇緣經歷 唔洗100% 類似就得

深圳酒店雞？

近近地 皇崗 太陽花 有無人試過

以前細個無錢又無人帶唔識去
而家叫搵到少少就無得玩

女權咪又係一樣

曾經係珠海sn玩過一次，有假狗比你插條女。。。真係好av feel.

三沙一水成日起雙飛。都係三舊水。 對返港幣只係兩舊幾

雁田有間東山酒店 係警局對面。 第一次莞式係到玩。條女人細波大pink lin 玩完一野。 公安要求開門。 嚇撚死。預左bye bye. 查証件問我係唔係呢到工廠做野。 我話無。係經朋友認識呢到個鄧生，所以黎玩。 響朵竟然無事。 比我繼續玩。 雁田係姓鄧既地方，投資水廠，酒店，書記都係鄧姓家族。 好彩。 之後知道有人夠照，變左半個主場。 直昇機 小蜜蜂，比人咬腳板底，電動椅都係到玩第一次。

以前基本上全部都係1X歲, 20歲既女已經叫老雞, 冇人會屌
以前冇諗過會收皮, 覺得會長玩長有.
三沙一水收皮.個個都話扮下嘢, 做下樣啫.
向西,羅湖村收皮, 個個都話扮下嘢, 做下樣啫.
東莞收皮. D 人覺得, 雜種上場, 扮下嘢啫.
點知而家真係收晒皮.

泰國gogobar同浴室算比較似 不過已經係極弱化版

其實大地已有復甦蹟像，有啲k場已回復半成至一成功力。

但好撚貴。。。 唔值

對返物價，差唔多，大家樂焗豬飯都四十幾蚊啦

半年前 之前一個大陸同事。賣公司發左。 搵我去一齊係深圳唱歌聚舊。佢包全場。 個場係靚，女當然一般。 最後走，準備帶女上去。佢手勢示意六。。。 我以為六舊。原來係六千，重要微信比錢。最後我個有錢大陸同事幫我比埋。 人生最貴既雞，同第一次搵人找數叫雞。

越南都抵玩

大陸有既 不過一黎偏僻二黎唔知有冇危險比人掃場 如果唱Ｋ深圳仲有大把，不過真係貴，iso 就應該得番淡水，上海比較多人知 其他我都唔知

依家深圳人k行緊幾錢? 太多年冇去真係唔知價..... 當年236 加到去258已經冇唱lu......

深圳上房6千其實真係貴, 一般就算過夜價都好似係2, 3K

坐枱3舊兩粒鐘 酒水低燒預一間中房1200，上樓又要多3至4舊 好戇鳩

大陸啲人咁有錢，香港人根本唔夠玩😰

淡水有冇好介紹?

深圳cocopark 坐台500。條女係度西面玩手機